聽日流感日 全世界今日買定幾盒口罩 聽朝起大廈樓下派

起地鐵站派人流太快
D人多人望住又唔好意思拎
但樓下派見係係同屋苑戒心無咁重
香港人俾d決心
手足730起樓下派口罩
屋苑出門必經地/大廈門口都得

推

自己post自己推